mate 10同mate 10 pro比手感會唔會差好多

10 pro 窄少少

10 pro 用18：9熒幕 冇咁寬 好揸D

手感人人有差異，最緊要認為值唔值畀貴啲